{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 덕산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加で人数が予約に含まれる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部ペンションは入室を拒否することもありますし、これも払い戻しできません。 法的に宿泊する場合、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の宿泊予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 ペンションはメゾネットタイプでIPTVとWiFiを提供しています。 キッチンとバーベキュー場があり、バーベキューは4人基準で15,000ウォンでご利用いただけます。(当日現地にて決済)。 食事も可能で、駐車も可能です。 ペンションは海水浴場の近くに位置しているので家族と一緒に楽しめます。 レールバイク、草谷龍窟燭台岩、三陟海洋ケーブルカー、海神堂公園(南根公園)、林院水路夫人公園、徳山港釣り場、徳山海辺、徳山生態探訪路を含む海岸周辺の見どころや三陟竹西楼公園、三陟活気治癒の森、三陟俊景墓（ヨンギョンミョ）、環仙窟（ファンソン窟）、徳豊渓谷（トクプン渓谷）、麻邑川渓谷遊園地や徳山村トゥルレキル散策路など内陸地域の観光名所ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約に含める場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を予約に含める場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットと一緒に宿泊を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用中に発生した毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用中に発生した毀損や紛失についてはお客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備について教えてください。",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプでIPTVとWiFiを提供しています。キッチンとバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で15,000ウォンです。（当日現地にて決済）"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場やレールバイク、草谷龍窟燭台岩、三陟海洋ケーブルカーなどの観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 428
    }
}